今年打吡會唔會係最水既一年？

無隻得
完全無威爾頓個幾年種味道

跑唔跑得出呢年既味道出黎

係入面精彩鬥士弊喇打困籠呀

佢唔塞車應該同戰利品鬥得好好睇。

但人地贏1000 1200G1

今年真係水，睇唔出邊隻有潛力之後贏到g1

但今年啲馬睇落好過上年嗰啲
上年除咗金鎗之外，冇邊幾匹係見得人

將王睇落ok

但今年訪問平均質素比較好

仲水過添滿意果年

當年詠彩 美麗大師嗰年仲水啦

我覺得上年水d,唔計隻馬王,其餘馬跑咗成年得勝得精彩同玖寶贏過場G3

個陣見到莫雅騎直震撼即刻唔理買咗
真係入到q

轉倉應該有機

難講
添滿意呢年夠晒屎

計PP外地賽績係唔差
係無一兩隻一支獨秀 呢水馬前景應該幾好

果年都叫有隻夏威夷

年年都係咁講。。。。

因為真係連年愈屎
金鎗呢年得佢一隻勁
添滿意果年兩隻
平海果年都34隻勁
佳狗果年盛世 岩岩過左呢水